<about>
   <text>
       <paragraph>
            За свою девятилетнюю историю существования ресторан "Green kitchen"
            стал излюбленным местом для своих многочисленных постоянных гостей. Вечер, проведенный в "Green
            kitchen", остается в памяти гостя в первою очередь из-за превосходного качества каждого поданного
            блюда и безупречного сервиса - мы стараемся следовать самым высоким стандартам. Не случайно наш
            ресторан высоко оценивают и VIP-гости, и постоянные клиенты. Наш ресторан привлекает разных посетителей:
            деловые люди здесь находят тишину и комфорт для проведения бизнес-встречи, влюбленные - уют,
            уединение и романтическую нотку, друзья - тёпулю атмосферу и возможность пообщаться компанией в
            любом количестве.
        </paragraph>
       <paragraph>
            Ресторан поможет организовать и устроить свадьбу, детский праздник или юбилей, подарив
            прекрасное настроение и наслаждение от шикарного банкета. Мы с гордостью поможем утверждать, что наш
            конёк - подготовка и проведение фуршетов и банкетов. Уже 9 лет мы занимаемся организацией
            праздников любых форматов, за это время рестораном отработана идеальная техника мероприятий. "Green
            kitchen" предлагает проведение свадебных и других банкетов, расчитанных на различное количество
            гостей. Ресторан позволяет провести вечеринку, корпоратив, выпускной или день рождения как в помощении,
            так и на открытом воздухе. Банкетные помощения рассчитаны от 50 до 70 человек. А любетели свежего
            воздуха могут отпраздновать предстоящее офицальное мероприятие или любое другое торжество на летней
            веранде, на которой могут разместиться до 80 гостей.
        </paragraph>
        <paragraph>
            И в любой день с воскресенья по четверг ресторан "Green kitchen" встретит
            гостей особыми условиями проведения банкетов: в эти дни предлагается скидка на меню 25%. "Green
            kitchen" также предлагает и организовывает выездной кейтеринг. Закажите и будьте уверены, что вам
            гарантировано отличное настроение, изысканное меню, оригинальные блюда, безупречный сервис.
        </paragraph>
        <paragraph>
            В нашем меню есть праздничные и повседневные блюда вегетарианской кухни. Наслаждайтесь
            гармоничным вкусом вегетарианских блюд в прекрастном интерьере банкетного зала. Продукты которые
            используются для приготовления блюд привозятся из различных теплых стран, так как в округе их не найти,
            тем самым мы можем раскрыть настоящий вкус вегетарианской кухни.
        </paragraph>
        <paragraph>
            Специально для праздничного мероприятия в нашем ресторане может быть разработан
            сценарий проведения торжества и по оригинальным обычаям. Вы можете предложить любую смелую идею
            праздника - мы позаботимся и о тематическом оформлении зала, подходящем банкетном меню и
            гармоничном выборе напитков. Мы привыкли учитывать каждую мелочь, которая может привести вас и ваших
            гостей в восторг!
        </paragraph>
        <paragraph>
            Качество обслуживания - одна из сильнейших наших сторон. Мы гордимся особой
            атмосферой в "Green kitchen", которую поддерживает квалифицированный персонал. Вечер,
            проведенный в ресторане, запомнится своей легкостью и непринужденностью, ненавязчивым комфортным
            сервисом. Показатели признания ресторана являются постоянные гости заведения, которые часто приезжают,
            чтобы с удовольствием поужинать или просто выпить коктейль на летней веранде, а холодной зимой -
            согреться в уютной атмосфере зала.
        </paragraph>
        <paragraph>
            Ресторан "Green kitchen" - место, где ценят и любят гостей, нам доставляет особое удовольствие превращать
            их в завсегдатаев и друзей. Приходите, будем вам рады!
        </paragraph>
    </text>
</about>